有無人無去grad trip 是因為無錢?

身邊個個同學都去歐洲和日本, 我因為唔夠路費, 無join 到. 是不是好無出息?

朋友話你返下part time 都唔會無錢啦

有考慮過借錢去旅行

要借錢不如唔好去

FYP 用撚左咁多錢

仲點去旅行

做咩FYP 要自己俾錢...

有咩所謂

獨遊使得幾多錢

好明顯係請槍啦

咁咪唔好去囉大把人無去直接做野

因為冇朋友

你依家無得去 將來一定有
利申過來人

用盡積蓄去左23日日本

話無錢去旅行真好笑

翻幾日工咪有得去

啲人為左去旅行死慳死抵 又番pt番到冇哂自己時間
比著係我 我寧願去少次 比自己平時生活過得舒服啲好過

無錢+summer sem 仲為畢業讀緊通識

+1

+2

自己去
我都打算自己去

點解grad一定要去trip？

Design科fyp燒錢到你唔信
服裝要買大量配件大量布要請model
電影類fyp要租場租器材請演員
全部都係錢
請槍

人有我有既心態
覺得唔去=冇面
窮撚都要借錢去

點解一定要去? +1
最後一個暑假 可以做啲有意義既野充實自己
點解一定要跟人地條路行
自己既人生自己決定

有咩可以做
冇grad trip去日日喺屋企做緊廢青

每個人唔同
有人日日屋企打機
有人五月尾就開工
有人環遊世界

on9

每人對'有意義'既definition都唔同
本身自己有興趣既趁依家做下 之後返工唔會有呢啲機會

近近地去日本 返幾個月pt都夠用

問老母拎錢咪得

自己去會唔會好難...
巴打念住去邊

因為我都預見到我都係無朋友所以要自己去

去睇下人地國家嘅環境係點(去完發覺香港交通個啲係幾正幾方便)
趁班fd都係grad ，大家有時間又有力，心境又差唔多，咪大家去玩下啲
唔一定有咩特别目的，咪當係學生生涯嘅完結

台北
唔知難唔難，未試過。我去過一次旅行only (跟團)。
我諗有手機 網絡 錢 就生存到。

Hd 果陣已經借錢讀書
讀part time 又要反工又要比家用
那有錢

一個人
點玩法

有朋友同我講：你宜家未洗返工，可以盡情玩，之後返左工去旅行就要就住就住。Grad trip 是你人生最後的自由之旅。

搵到工之後好難搵到個長假去旅行

裸辭

廢柴奴性重

依個年頭可能有錢啲
果陣好多都係組團返大陸
講真一樣咁開心

最難係約人
響香港食餐飯都難
仲去咩旅行
同埋有時間去旅行都留比另一半啦

我認為值得去，
首先，你唔會再有機會一班人一齊去，返工之後，你想食餐飯都極困難，亦有唔少人會從此消失，FB/IG都可能未必見到佢...
假期，返工之後你想要10日以上假期極度困難，
除非轉工，
但係人大左好多負擔，全屋 屋租差响水電煤全部靠我俾，邊度有咁多餘錢去旅行？
心態，而家比較，學生時代絕對係自由自在，
你返工之後，24hr on call,就算係外地，老闆係時刻招換你既。
平平地幾千蚊去幾日東南亞國家/ 去歐洲美洲就要一早計劃儲錢唔係話去就去，
個人認為返吓Parttime唔困難，做吓茶餐廳M記之類都儲到，而且可以見識吓呢個社會

借左朋友一萬蚊去六星期摩洛哥+一個月其他歐洲地方

反正畢業之後都會返工，出糧再還

yr3已經預先去左
之後冇去了
讀cs冇時間返partime

純粹唔鍾意去旅行

I know that feel bro
屌佢筆直完全唔夠做個project 要自己貼錢

咁你有無錢?

冇朋友